提出單次引渡陳同佳，有無得諗？

提出單次引渡陳同佳，有無得諗？

由我哋市民提出，如果成事，可伸張正義，光環又可到手

失敗左，就係政府唔回應唔配合，背棄公義，睇住一個好有証據的殺人嫌犯消遙法外！！

最新消息係兩者父母6月尾已經提出左
但民建聯同林鄭無視

根本一直就可以用日落條款去一次性引渡個犯 林奠一路冇做過反而去搞送中 成件事根本一直酒翁之意不在酒 所以有定冇一次性引渡 提唔提出 林奠都唔會理 因為佢本身要既目的達唔到 所以受害者家屬只係一條導火線 對林奠黎講冇利用價值佢唔會理

但立法會十月先復會，陳同佳十月中放，夠時間?

同埋 日落條款一直有議員提出質疑過 如果林奠推即係向全香港巿民表示根本唔需要送中都有其他方法 變相林奠自打嘴巴 比起講撤回佢仲冇面

樓主發現新大陸

本店贊成幫父母申冤。
One for all, all for one.

政府唔應該為咗推送中拖延公義。
政府唔應該應承咗又唔做。

對家唔用，就係襯e個機會將殺人填命天經地義的課題由市民提出，正正經經撇除政治，同台灣作單次引渡

G持 彰顯公義

多謝你的觀點

當我哋提出制裁殺人犯，e 個咁天經地義的訴求，再用文宣完全撇除中港台政治因素

就係要左一巴右一巴一路打，林鄭都為面子唔郁手，佢就係包庇窩藏殺人犯的罪人

林奠連撤回都唔肯講
佢會唔會咁無面再煎自己幾巴？
情願陳生周街走，逍遙自在，由此報復港人

老實講政府要做嘅話好多方法，甚至可以暗啞底用非法手段。反正黑社會同你政府關係咁密切，上次撐警大會都有大佬拉馬出來撐。

政府搵個字頭喺陳同佳出冊o個日夾佢上大飛過台灣擺低佢，台灣又搵個字頭接手然後掉佢喺台北捷運站，最後台警咁o岩就認到陳同佳再拘捕佢，搞掂。

唔好講咩香港政府唔應該做有違法治嘅野喇，根本就未試過尊重法治，不過呢單野違法得來自己又冇利益先唔做咁解姐。

其實如你咁講，政府更應該做
挾左佢去台灣，拉九左，到時保皇同政府開press大鑼大鼓話成功勸其自首，並已到達台灣，陳同佳條on9 響果邊鳩叫話被坐洗頭艇都無人理，只會被當係重刑前恐慌
全世界焦點去晒林鄭同保皇度，一定加唔少分

中國有咩唔反對？
咩叫一中原則？呢個只係中國單方面講。
呢種政治問題同其他中國主權問題一樣，爭得過嘅就叫"主權問題不容爭議"
而爭唔過/自願放棄領土就提都唔提

而尖閣列島/釣魚台又由鄧小平所講嘅" 擱置爭議，共同開發"變成今日嘅自稱中國領土，但又同時禁止香港班保釣柒頭出海(企圖登陸)

事實上就係林奠以為有張好牌，拎住隻紅心dee以為自己玩緊鋤大dee, 點知最後一開先知係玩緊texas poker

理論上如果各方傾掂數可以一日內光速通過刊憲

唉 啲人屌極林奠都選擇性失聰 好難講 但全香港人真係多得大粒墨唔撚小

由頭到尾 唔係我地市民諗定唔諗喎
係政府明知要咁做 但故意推惡法
而家叫佢地單次移交 咪即係摑自己多兩下

其實完全唔牽涉中共政治只係單純引番個犯上台灣受審基本上應該唔會抵觸到一中原則或扯上任何關係 睇個勢似林奠自作聰明加大貪想一黎邀大功 借儆惡為名賣國為實 點知真係貪字得個貧一鋪清袋

因為陳同佳案領功 vs 送中條例。前者係幫香港一個家庭 + 幫台灣解決一宗案件。後者係幫共產黨一國一制舖埋最後一段路。

你睇林奠咁多年做嘅野，拆天星，皇后，推西九，起高鐵，故宮搏物館，搞新界丁權(失敗) ，到今日送中，全部都係為一國一制舖路。

加上，如果單次引導/暗中引導開左先例，推送中就有阻力，所以佢唔想畀香港人覺得有其他options

厭銅鑼灣書店事件搞得唔夠大咩

我地可以加埋呢個口號

屌 直接叫陳同佳去自首啦

比條柒婆擺上台擺得咁開心